富爸爸 窮爸爸

覺唔覺得Daddy通常有錢過爸爸？

唔係好明你講咩

姐係叫父親嘅方式好似或多或少反晒家境

反映*

Daddy呀 我學校有人嘔

嗰個廣告睇落都係富貴啲嘅人家

覺
富daddy
窮爸爸

冇daddy點計

通常叫老豆最撚窮

最窮實係叫老豆

又係喎
大大聲聲嗌老豆感覺好草根

覺

但之前條女住公屋都係叫老豆daddy

再高級啲直接用英文名叫屋企人

女仔叫Daddy好似就common啲
男仔叫Daddy就感覺真係有錢

搵sugar daddy

外國好似通常都係叫名

想搵